觀塘港鐵站大堂 23歲仔涉非禮41歲阿姑被捕

觀塘港鐵站大堂 23歲仔涉非禮被捕

港鐵觀塘站發生非禮案，早上8時25分，一名41歲女乘客向港鐵職員求助，指遭一名男子在大堂「鹹豬手」非禮，警方到場調查，拘捕一名23歲姓盧男子，案件交由觀塘警區刑事調查隊第九隊跟進。

23歲仔涉非禮41歲阿姑

41歳好多正到仆街 條𡃁仔識玩

姓盧非禮阿姑

人妻

一定平時睇開義母av

你真識食

呢個post都有幾個潛在罪犯

熟女

識食MILF

23歲就已經40路

41歲都可以好正
識食

識食

少女唔鋤愛啊婆

識食
可能吳婉芳咁既質素

如果真係呢種質素

樓上假波

佢就黎50路

義母

40

我相信冤案
邊有咁多五十路

係正就唔係用呀姑字眼啦屌

貧道認為
色即是胸胸即是色

貼圖唔該貼全身啦

又未審先判

比人屈？

觀塘呢期賣緊樓

非禮呢d好易比人屈
我就唔撚信啦

可能人地係小龍女呢
姑姑

九成比人屈 好撚慘

盧

老屈？

有圖先評論到

識食 如果生得夠靚仔除時去左爆房

點樣非禮都冇講

冇圖

你覺得報紙會寫阿姑兩個字?

似係地產仔chur 客比人告

係咪又比人屈

41歲好似林志玲咁嘅話唔出奇

鍾意女人=潛在罪犯

而家啲人keep得好40零歲都仲可以食用

真識食

23歲性奴

41歲已經叫呀姑？

比較舊式叫法

41j

41J

淫kay

成個淫kay咁唔係唔食呀？

好靚

快點強姦我

2016年攝
剛好41

驅風post

依家大把41歲都好靚女
嗰種女人味

chiling

今朝原來就係呢單野
受害者黑絲ol黎

23歲性奴男子非禮阿姑，好正常吖

女權撚話有証有劇先告得

電車で犯された40路人妻

肯定係誣告，無罪釋放

咁快保釋到

狼虎之年, 識食

識食呀

個post發生咩事

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

幫張生手

可能阿sir都覺得情有可原

似比人屈多啲啵
啲師奶成日以為自己仲好撚正咁

要睇埋樣先判到個𡃁仔係咪俾人屈

係咪個阿姑屈9人阿

咁撚識食嘅，如果係吳婉芳我都想呀

平時又話女權又話盛
唔諗下會唔會太逼唔小心撞到個呀姑既
利申：估下

無圖好難評論

40路人妻

50路都黎緊，屌，仲正過自己個女

叫我？

唔敢跟車太貼 你知幾撚多重口味

大堂有幾逼呀

40路

盧洪哲？

少女我唔鋤愛阿婆